袁國勇：強制檢測不是侵犯人權

港大微生物學系講座教授袁國勇表示，私家醫生交回的病人樣本新冠病毒陽性比例高，認為有病徵患者沒有及時檢測，令病毒在社區繼續傳播，他又認為強制檢測和人權無關。

袁國勇：「迫你去驗病毒就是侵犯人權，其實不是這樣，我們每個人都沒有免疫，如果每個人不合作，有病徵病狀又不去測試，傳播鏈就不會中斷，這和政治和人權真的是無關。機場檢測陽性比例0.35%是陽性反應，但你是否知道，私家醫生那裡有病徵病狀取去測試的，是0.72至0.8%陽性，較機場更高。我重申，我們其中防疫措施有很大的漏洞，是有病徵病狀的人不是全部去接受測試，以致隱性傳播鏈沒有辦法中斷。」

想私鳥牠

佢似瘟神 風水佬 白卡佬多d

袁國勇玩過肛拭子未

總之冇得返工就侵犯人權

咁點解唔全面停工切斷傳播鏈？夠膽同我講無政治考慮

支持!!要起集中營隔離武肺
一人一格隔離營
強制檢測不是侵犯人權 支持!!!抗疫

回港易唔洗檢佢地又免疫???

蟈勇

咁就會侵犯淫權

打劫唔係搶人財產

放錯風唔係老點

黃絲港豬宜家先醒？日日仲係度係咁嗌防疫，不斷咁配合政府，宜家先黎屌呢條仆街含家鏟

堂堂一個有非常豐富抗疫經驗嘅教授，淪落到同梨大導一樣咁嘅級數

一早係共匪

科學你就叻

哲學唔好扮專家

冇錯, 喺呢個時勢強制檢測唔係侵犯人權,
但一個侵犯人權嘅政府做咩都係侵犯人權,
你要怪就怪政府啦

哪有錢

強制屌西不是侵犯女人

屌你個閪
覺都無得瞓通宵同你玩個檢測，班閪狗有OT錢收
難為我哋聽朝要捱住眼瞓返工

黎生會獅鳥他嗎?

你都識講係迫

好快強制打針都不是侵犯人權

大陸邊境檢測呢 幾多百份比

等睇親身出黎示範

衰（無打錯字）國勇呢條極權主義者

強姦不是侵犯人權

留係香港有心理準備遲早要驗菊花

政府再調低強制檢測門檻，一宗冇源頭確診即封鎖大廈

袁醫生好黃

絕對侵犯人權

半年前開post屌柒佢 俾成堆港豬屌鳩番轉頭
而家咪幾好 共享榮耀喇 港豬值得擁有

回港易點解唔使隔離？

好似係開始咗，第四波就一直無停過

屌埋你屎眼都唔係侵犯人權 為咗防疫 忍下啦

恐懼勇班死忠比恐懼勇肛探未

睇標題仲以為句嘢係袁國強講

黃絲偶像嚟，支持傻鴨。

又話黃屍英雄

一早話咗佢喺狗嚟

Where is the logic

黃屍至愛嘅袁手足

好多黃絲有斯德哥爾摩
竹君叫佢地驗C眼都肯呀

全城緝拿袁國勇

黎生：袁國勇教授點解要阻住我返工

恐懼撚又贏

幾時中武肺死呀你仆街

日日大陸落嚟嘅人不用隔離就入境香港，做咩檢測都無用！

"我唔識政治，

但我好識人權！！！！

咁撚樣搞法玩多兩三年都未必完

連登仔上年又話要強制D人戴口罩

咁日日強制檢測佢自己先講

屌你老母啦袁匪國勇

然後不明源頭個案大幅上升

補返source雖然係old news

可以loop條金毛變跳舞

成年啦，睇下澳門，台灣，食屎啦專家

啲傻閪拜夠袁狗未

病人的權利，包括五方面：

醫治權
知悉權
決定權
私隱權
申訴權

決定權

有權接受或拒絕任何藥物、檢驗或療法，並獲知所作決定可能引起的後果
有權徵詢其他醫生的意見
有權選擇是否參與醫學研究計劃

竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？

中國勇

連條命可以唔比人救 有DNR簽
點解強檢唔可以拒絕

強制檢測的確唔係侵犯人權
但係一個完全冇認受性嘅政府冇監察之下將啲樣本攞去比啲有份參與新疆種族滅絕而且無牌嘅化驗所驗 驗完啲dna資料又唔知比人攞去邊
呢個先係人權問題
唔好混淆視聽

康復香港 時代抗疫

佢後段都仲係屌緊點解唔封關

黃絲契爺黎，唔反得

純醫學角度思考係一回事，
但經過政治操作之後就完全係另一回事。

由逃犯條例到智慧燈柱，社會信用評級，支那醫護幫檢測，健康碼，安心出行，SIM卡實名制，港共無時無刻都搵機會監控民眾，遲D只會越來越高壓。

佢好似無專業資格講人權

迫人做一樣野都唔叫侵犯人權？

點解仲有人信佢地
佢哋9up做乜9都得

呢條仆街好撚乞人憎

佢其實已經比一個政權威逼利誘/疲勞轟炸左一年

唔敢亂講野都明既，但我唔同意無侵犯人權lo
最多係社會上反對聲音唔明顯，因為強檢都要睇對象
入境人士/高風險群體強檢我覺得合理，但依家突襲式封區根本係9做，犧牲緊市民既人身自由黎表忠

唐老鴨比人嚇到唔見左自己專業

其實今日香港，幾乎所有所謂專業人仕：

前途第一，專業第二！！！！